無目標既人生算唔算係白過

我覺得係

咁快沉底。。

負評不解釋

算

利申：白過緊

推